點解教協畀人hack咗完全冇人提

今日教師遊行 教協個網就畀人hack咗
一啲noise都冇 係咪當教協係condom
由運動開始冇耐教協都有撐反送中 撐罷課
畀高官點名屌埋 畀啲關注好冇

自推1/10

自推2/10

推！！

自推3/10

自推4/10

自推5/10

Push

自推6/10

有無詳情/link?

自推7/10

自推8/10

懶人包

自推9/10

自推10/10

有幾多個會冇啦啦上教協個網
你下次知就早D講好過囉

PUSH

今朝成個page都開唔倒 冇圖
而家睇返大部份 但係啲會更新嘅link：空缺 都係not found

都係屋企人揾工提起佢有acc都唔開po

遲係遲啲 點都要知件事 教協不是condom

Pish

推

push